富婆隻狗中左招，仲有無人記得上年12月北京緊急殺狗？

Mutation?

推

明顯支那人一早知情

似溝咗rabbis

攻擊CNS
長潛伏期
可傳犬隻&貓

有機會殺多次
支那人抵死姐
貓貓狗狗無辜架

岩呀
殺支那人咪算囉

咁撚樣都唔係人工合成出黎？
恰鳩我呀？

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

求推post

富婆人獸
重口味